[CS:GO]League MAJOR twitch LIVE緊 有無人一齊睇

有興趣既可以留名一齊打rank
曾經上過DMA 今日打返一場得返GNA
[img]